Jaak Luik andis Mihkel Hanseni nõudmise peale protokolli et surnud Adam Kuik on nüüd 4 1/2 aasta eest tagasi Mihkel Hansenile üks sada rubla wõlgu jäänud.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed MHansen [allkiri]
                        JTill [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
